2019年，AOS拒絕了早些時候提出的將McCown旗下longspur更名的提議，這在很大程度上是因為沒有基於攻擊性改變名稱的政策。廢除殖民主義鳥類名稱運動內部|納塔利·阿隆索| 2021年2月12日|外部在線
在不到兩年的時間裡，SpaceX為其Starlink星座發射了1000多顆新衛星，成為世界上最大的衛星運營商，活動衛星數量增加了近三分之一。一大批新的SpaceX衛星已經開始了一場關於空間汙染的鬥爭，Tim Fernholz，2021年2月11日
它直接反映了頭盔製造商面臨的一系列更大的問題。Trek WaveCel頭盔訴訟，解釋為| Joe Lindsey | 2021年2月10日|外部在線
價值的很大一部分來自於它上面的其他人的數量。26個單詞創造了互聯網。要怎樣才能挽救它|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2021年2月9日|出版
在其他大城市，從洛杉磯到邁阿密，也有類似的努力來發展這項運動，但幾乎沒有協調。霹靂舞是如何從80年代的流行文化躍上奧運舞臺的？|瑞克·梅斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報
第四名嫌疑人是一名26歲的婦女，名叫Hayat Boumediene，目前仍逍遙法外。法國殺死查理·赫布多殺人犯|尼科·海因斯| 2015年1月9日|每日野獸
不管我們對年齡差距很大的異性戀夫婦說了多少閒話，我們至少避免稱他們為性侵犯者。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
我認為我們的大多數球迷都是（其他）國籍的人《黑色炸藥》講述了警察的暴行：音樂劇《立體威廉姆斯》2015年1月9日《每日野獸》
官員說，Drugeon在去年的空襲中倖存下來，據信仍然逍遙法外。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
週三晚些時候，法國當局報告說，穆拉德已向警方自首，而兩兄弟仍逍遙法外。警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人|特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸
瓊斯先生揮動手中的一把大鐵鑰匙，亮光照在他身上。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
有時在大型植物的情況下，已知錐狀體出現在沼澤馬尾樹枝的頂端。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
這個想法似乎產生了一個可怕的物體，下一刻，一個巨大的小丘就出現在前面。北方巨人| R.M.巴蘭坦
在薩伏伊的入口大廳裡，高大而孤獨的搬運工們正在打盹，他得知她在家。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
他的鼻子是鉤狀的，相當大，他的眼睛是藍色的，像鋼一樣明亮，有點寬。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼